如果港共強迫我地強制投票 投熱狗會唔會係lesser evil

牙泰啲立法會投票都算正路

我最鍾意聽收音機唔知咩台，一講熱血公民鄭松泰就有泰博把聲

梗係投紫荊黨

投大波既

我會投郭芙蓉

蓋青去報名啦

投林林

投晒張選票上面咁多個得卦？

樣好核突

全部投晒

罰錢都唔投

想投比法子

法子